美國制裁伊朗後 第一架出石油既油輪 已經消失左7日

原定尋日抵達印尼